揾到一個乖女做女友就好好珍惜

依家十個有9個都係臭雞
你地真係揾到個乖真係好難得

咩為之乖女先

有
但散左

冇約炮 專一

岩

你肯定唔係香港人，香港無唔拜金既女人

我個ex就係咁

不過佢會偷野，你點睇？

偷乜

約炮係唔係乖女就話唔定 不過樓豬呢D理論就相當幼稚 反映佢連女人係咩都唔知

只可以話乖都可以暪你好多野

睇條仔點對佢姐幾好都冇用

偷心❤️

專一但港女格已經

有，好好珍惜咗但好似太寵佢變到唔乖

仲走埋

以為係乖女 一齊足3年
最後都係受唔到新鮮感而變心

係百佳偷貨

港女好多唔拜金

我承認一對一既感情關係，係基本啦

然後，係要睇個女仔個性，簡單黎講，
性格係好重要既，性格亦反映出佢既價值觀。

樣，一般見得下，屌得落就OK
然後係好睇性格，基本上，性格係一段感情穩唔穩定，
長唔長久既最重要因素。

例如：
自唔自私
孝唔孝順
有無同理心
識唔識感恩
有無家庭觀念

等等⋯⋯⋯⋯

珍惜係基本，最重要係你有無本事留住人？
成件垃圾，無事業，無自信，有無計劃
如果無？我勸閣下都係收皮，唔好害人

有時留唔留得住唔係睇男方
係睇佢玩夠未
利伸：啱散

你有本事，其實都唔會介意無左佢
初戀好多時呼天搶地，一次又一次感情，使你成熟

但係就冇咗嗰種感覺